2020工程狗internship討論區#3

繼續叫春

Lm

in完嗰陣有問Availability

代表啲咩

lm

仲有一個星期就6月啦

五月就黎完
做個統計
有offer
無offer

有冇人有offer??

p牌無得like
但我可以話你知
我身邊接近全部fd晒offer
利: hku

有冇hku人做wsp

有人有offer
但reject咗
所以無

Civil？mech仔表示0 offer

咩叫fd哂offer

打漏字 有晒offer

civil mech 大電都係

咩U先?

巴打身邊應該都係勁人，我識親嘅都係0 offer

同校 可能係survival bias
整體環境就係好多人都搵唔到工/intern

你year 2？
我唔記得講清楚我堆fd係year 3

Year 3身邊嘅人都係過3，甚至幾個gpa>3.5都無offer

識親啲hku同學都收到2-3個offer 3a見唔少

過3有department nom去大公司 之後都係鬥interview表現㗎啦

同佢唔太熟 不過好似過3.5

呢個真，識人拎住2間A記offer

我身邊過3.5嘅有3A嘅offer
唔過3都揸住main con offer
可能真係咁啱識嗰堆有啦

ting gor

我報咗aecom，無消息，arup 就department nom咗，但就嚟6月都無消息

利申：過3.7

衰CV

九成係會唔會關無上莊事成份cv無咩好寫，得返啲academic嘢

上年冇返intern?

上年完engg training 已經七月中之後報又係搵唔到

我都比department nom咗冇人搵

Aecom出曬offer？

唔洗驚我 intern 都係得 1 個 offer，搵 grad job 就 6 個

牙虛

咩major 咩gpa？

7月中reporting date
除咗main con應該無人會收你

( ´▽` )ﾉ

有冇人冇Atkins interview

有無人收到學校nom marine deparment/ interview

marine我收到interview

情況同你一樣

有冇人上星期去咗協興interview ?

有幾多人係過3但英文3 然後冇offer或者直程冇interview 想知係咪真係關事

Poly 工程悔終身
Ive Thei 更稱心

同問

申：E & M

wsp 出左offer?

個frd上個月已經有offer

Civil?

Year 3?

Mech 5月頭 先second in 咋啵

原來有second in

water team 我識你巴打

轉行啦屌

有冇協興消息？

有咩幫到你

冇消息

冇....

想知interview 會問咩

Tg 傾？

civil yr3

有冇人聽日in housing

我 知唔知grp in 定 individual

幾點 照計應該係得10mins

中午左右時間啦

咁多人in

痴線 係咪一日一個post 咋

我29號in
係咪講緊GE?
咁咪好多人in

你係乜嘢post...

好似係 但係查實我兩個都有apply

Btw 3A係？

poly eng都悔終身 hku都未出聲

Americans are amazing

Thx

真係In得十分鐘

同佢吹左陣水 15mins

咁都要負評
唔信嘅自己去GE po睇睇，poly(仲有city)同hku一定多offer過cu同ust

風間巴你個朵臭哂啦，而家你講咩都畀人當假膠

連登仔只係識針對我不願面對現實

佢問咗你咩問題

有offer了 多謝offer god

其實政府幾時出🚬

邊間

到而加一個offer都冇點算好....政府係咪未開始in?

有冇人呢個星期收到金門offer

有冇mech收到WSP

應該係話

建造工程悔終生
醫療護理更稱心

金門出咗civil offer未 ?

無CALL

揾吓一啲related嘅part-time?我已經對intern唔抱有希望了

我想問下 如果email 話interview 係30-45 mins
通常會in 幾耐
同埋通常會用英文定中文in

emsd有冇消息

如果email 話interview 30-45 mins
我大膽估計，應該係會in你 30-45 mins左右，除非唔係。
喺香港Interview黎講，通常都係會用英文或者廣東話。
希望幫到你

有冇巴打有epd offer?

ok thx

邊間sub仔先 有啲都ok

VSL?

Astri 有冇消息？

emsd係咪連interview都冇？定得我冇

啱啱收到WSD nomination，3個nomination，0 offer

今日收唔到hr姐姐call，一定係因為佢罷咗工

WSP 有未啊mech

有無人有buildking 同寶嘉消息？

講緊civil

依家冇咩人出聲，一定係大家有哂offer

啱啱先in 完Gammon

金門in咁多人但暫時聽到好少人拎到offer

未有咁快出啫，佢話一個禮拜到就會派offer

CLP仲有得in? 以為請晒人

今日仲未有Offer係咪玩完

Wsp bs係未出定點啊啊啊

想知 +1

又一個禮拜

今年IC唔請人 典算好

有冇人去咗南豐second in
出offer 未 明明first in 出second in 好快手

希望冇offer嘅快啲有offer 人人有功練 個個有工開

多謝神

In都未in

咩field?

以舊年經驗 會直出offer唔洗in

大概幾時會有消息六月中會唔會有

今年唔知搞咩咁遲都仲未有 就算CLP到呢排都仲in緊人 但suppose 6月中就要開工

好絕望估唔到intern咁難搵，本身想做arup，2月頭就apply咗，再加department nomination，最後應該都係無機

舊年唔是咁的 今年就報乜都無

今年好似話要interview

有冇人收到金門offer?

我都係 最想做arup 到頭來interview 都冇

Arup transport 有無人收到返工detail既野

又到星期五 仲係0 interview
6月啦 完了吧 如無意外

arup, aecom, aa 全部a字頭都冇得in

WSP 係咪請曬喇

我都想知

Ching幾時in

其實summer intern既salary 平均係幾多

5月頭

大公司8-9k
普通5-6k

meinhardt 300 per day
假設做兩個月 total 40日
有 12000

邊個disclipine ?

Aecom arup 呢啲都係得7000一個月

番幾多日先? 番20日咪350 per day
都高過meinhardt intern 日薪

我唔介意低人工/成日要OT
HR姐姐聯絡吓我啦

bse

未
巴打都有報？
你有通知？

番20日都冇分別
咪又係低到pk

做intern唔嫌得人工低
相信巴打係工程界最需要既人才

我直頭想貼錢做intern

嫌大公司比得低咪apply 正苦intern 囉
10500 蚊呀
啱唔啱你呀
天才

嫌大公司人工低，就要做政府
咁香港冇民主，咪就要移民

遇到唔合理既事唔係下下要迎合、妥協
係可以表達不滿、爭取同捍衛自己既利益

如果唔係點解要組織工會?
點解要爭取法定最低工資?

補多句
你覺得大公司intern人工合理，唔緊要
但請唔好揶揄人地有不滿、願意爭取更多

否則你同叫「示威者唔滿意香港就走，唔好搞亂香港」既藍絲係冇分別囉

咁你又想要錢，又想搵intern，就梗係搵政府，佢比到最高人工你

請個讀緊書乜都唔識嘅人為乜，阻q住佢哋做嘢，肯請你俾埋錢你已經好好

你想表達你嘅意見當然冇問題，捍衛自己嘅利益冇錯，但係講真一句，你不如睇吓你自己張cert，諗吓自己憑乜嘢要人請，憑乜嘢要佢加人工好過

就好似d毒L咁，喺度討論緊啲港女咩唔掂咩唔掂，但係掂唔掂都好都唔關佢哋事，因為佢哋根本食唔到

未有offer嘅巴打唔使灰心，可能hr姐姐下個星期一就會打電話搵你

原來呢度有咁HR
講事實話intern人工低
嬲到隔著mon都feel到
2a請top果班人都只係講緊得7k
我fd其他field啲intern
正常都7-9k啦
仲未計工程界大把公司仲出緊5-6k請人
如果2a遮著個名請人
你估下仲會有幾多1st hon人報
因為名氣而入同因為人工福利好而入咁難分

咁搵工/intern睇好多野嘅
人工係其中一個條件
定ching覺得自己做果份intern
一定要個個方面都要no.1
遲下有人返aa話自己做果份交通閪
支持ching鬧佢難服侍

ching year幾，利申同校科

Emsd有10k
Mtr有9k
Clp around 8k

3

你咩major先

有冇人之前做過中移動intern?
想問下interview會問咩問題同點樣in

有冇人俾學校nominate咗去WSD, 但未有消息？

大家幫手推吓下面個po就會搵到intern

虐殺貴婦狗嘅人渣 麻煩大家推下

啱啱先nom完應該冇咁快掛

我巴打civil？

我之前報過cmi part time intern group in
有廣東話 英文同普通話問題
廣東話就叫你介紹自己 問下知唔知cmi係咩公司
啲問題都好簡單

唔該你
因為今次我係webex in所以有少少淆

好，你tg 係咩

有無師兄收到EDP/EMSD offer?
我見隔離post 好似有人已經接左

有冇人收到housing authority 嘅 SE offer 想快啲死心

6月啦

WSP 派左offer 未啊building service

金門姐姐快啲打俾我

岩岩打左俾我 但俾左個trainee我 唔係fellow

civil 好似出咗

有咩分別？

Ching識人收到？

係，不過你等多兩三日先，可能遲啲先打俾你

利申19年summer trainee（今年fg唔做金記
金門Fellow同Trainee冇得比
有Fellow就入 冇fellow可以收皮
Trainee=廢鳩

到底今年有無intern做呢

下星期返工但咩details都未有 好緊張

清可唔可以帶埋我返工

同你一樣 上年番trainee
本身一直以為trainee= fellow 會直接有return offer
所以今年final year 一心等offer 點知無回音
不過好彩最後有搵第間
btw fellow係咪要番成年？

有冇人收到房署offer

in都無得in n手飯都無得食
有咩公司請winter intern?

你收到hr封email未？

但intern 唔係一定係trainee 咩？？
42蚊個鐘

朝8晚6 ?

係

你收到hr叫你去簽約嗰封email未？

做金門intern唔會有return offer 咩？

金門封email入面嘅reference check authorisation要填返自己間u?

未，因為我話考慮下，佢叫3點打番俾佢同佢講要唔要

依家唔知讀summer 好定做intern 好

Ching咩major?

Take金門定等emsd好

金門啦，留返Emsd畀我地呢啲絕望撚

金門啦 政府intern唔做好過

有無人收到arup簽contract既email

why

金門係咪今日出曬offer??冇就冇

金門

垃圾BSE

但上年做過，搞到而家兩邊五五波

Emsd好似話呢排出緊？

啱啱收左皮

政府上年返工前幾日先通知
今年應該再遲啲

頂 咁等政府啦
同一間做兩年有咩用

見親都係啲non engine post

應該係fellow就會有
普通summer trainee唔包生仔
最少我身邊識幾個人 加埋上面位師兄 加埋我自己都係

當然 利申番唔排除我自己既圈子加我自己太廢

yr 1

WSP???????

金門姐姐終於打俾我

到而家無offer係咪收得皮
政府in都無in過

REC有冇人有call或email通知有offer

Ching咩team

8號見

3.6未收到call

Fellow 定trainee

唔係全部都係trainee 咩

金門E & M 係咪可以唔洗諗收工

。。。

有無巴絲 in過Associated Engineers limited

civil 返site?
有冇人拎到design坐office

SE?

有冇人做過atkins intern～

有WSP offer又讀BS/Mechan 可唔可以舉舉手

金門聽日仲會唔會派

唉 灰左 又話落選左會有email 同我講

Gammon Fellow 45蚊
Gammon trainee 42蚊
但trainee is condom
用完即棄

金門比狗做

fellow係咪 One year placement黎?
利申 上年收$42蚊

賣鞋(黃竹坑)開始in 人

想問下大家 返Sub con係咪點都好過返正苦 寫CV邊份好睇啲

今年冇左fellow

睇你做乜,第日想入maincon 咁sub仔好吹d既

同問 推

想做consultant，但暫時得sub con同政府叫有啲消息

今年client intern易入過consultant

Client in都無得in

42
I am a condom son

政府開左勁多POST嘛

政府唔好計client喇

想問下region fine 點。google 下好似無咩人講

EPD 同 EMSD 有interview 未

here

offer都出埋 emsd唔洗interview 應該呢幾日有offer就有冇就冇

EMSD 全部都無interview?

想做下client / 乾收銀 ，sub仔會唔會難考牌啲？

啱啱收到 Lands Dept 打嚟話 interview

之前晏晝自膠

push

有Emsd了

有料
收到電話？

巴打直出offer?

Is,3字頭

Yes唔洗in

巴打都係cedars nom咗？

係，後尾發現原來封野sd左去垃圾桶

你個post nubmer係vts定唔係vts?

淨數字

幾號返工

7月2，見有同學番其他得1日sem break

我幾時有得interview啊

Mech嗰邊last commencement date 係29/6如果唔係科industrial training 就凍過水

今年仲咬咁緊
我地直頭話比你如果上年有做過都過骨

ching gpa幾多?

Ching 你幾多號

琴日朝早收到SE hr姐姐電話

恭喜晒

有咩做得唔好

想圍爐取暖

Ching咩major

EMSD幾時call我

你唔係有offer咩

收到hr信未? 因為我末收到,只係琴日收到電話

又一日過去 仲係0 interview
自己都覺得自己煩 日日叫春
Interview God

好想狠狠咁reject政府hr姐姐

又一日

CEDD 係咪6月中？想做CEDD但咁遲通知真係豪賭

上年6月19出offer
但上年10/5 application deadline

想問下consultant intern 嘅話
佢話可能要做一d tedious嘅嘢 例如畫圖
但係我冇畫圖操作經驗 佢會唔會教下
定expect 我原本要識做

同埋畫圖佢通常會用邊過? Civil 3D? Revit? Autocad?
我宜家惡補一下

本人year2

原來clp summer 仲未請曬 啱啱仲收到email再揀過啲剩低嘅project

我都係其實SE請幾多個? 呢度都好幾個

ching做咩

EE?

G持，做野咁能慢
Btw叔叔黎

yes

autocad一定要識
畫approved drawing多數用autocad

請問有無人知WSD nom哂人未？我仲未收到nom啊，但吾係正常gpa加yr3都會nom咩？

明白
咁佢係唔係expect 我一嚟就要上手
唔會有個teaching process?
Thxx

有沒有人有11/6 開始返工的 GAMMON Trainee offer. 好似好多人都是8號返工

有無EMSD VTS25嘅消息，得一個位，如果有人有就放心reg 科返學了

咩team?

今年consultant仲難入過client

好想知mech 有無人有intern , 好難揾...

0 offer

得REC但好似好閪

EMSD嘅巴打係電話收offer定email

金門 grp in定個人？

有冇人in過 telemax environmental and energy management Ltd?

我都收到

啱啱收miss左佢個call , 打番去冇人聽. 巴打幾時in ?

好似話有test

聽唔清 Gammon hr姐姐講野快過rap歌

吾系甘牙

即係而家有人收到WSD nom?姐係我無機啦

有沒師兄收到中國佬intern offer？

巴打REC幾時收到回應的?

有得 in 都未必有得做喇

收到nom但無消息

無得in n手飯都無得食

試過俾學校nom左去main con，但係都沒得in。

In完好快有

Nom咗去arup，又係無得in

順其自然，都做唔到啲咩

你哋wsd係幾時nom㗎

都係

我in Ae仲未有

咩position？

Emsd今日有無人收到電話

之前in過，一直沒消息，應該唔請我，完！

EMSD summer intern 聽日返工？

巴打收到call?

我收到風聽日要帶 intern

據我所知有人係聽日返
但係我冇call

其實EMSD intern掂唔掂？岩岩收到offer，捻緊仲去唔去海事處到in

Ching 咩number

有冇人金門 11號返工

睇運，無乜野做
會叫你 study 野，有野就問下咁囉

sub仔都唔收留，想死

你肯問肯自學就有用，咩都跟去睇下聽下，聽完仲有得比你問
做政府佬你當 contractor 係私補老師咁問都得，佢要收錢實要答你
乜 duty 都無，唔洗你交野，仲要答你問題，每個月再比 10000 你

Intern 周圍跟開會，識多啲人對考 Grad Eng 都有用

same

我有個fd收到offer，不過唔知佢有幾多個位

咁完啦 得一個位係咪accept咗?

應該每個 post 1 個

政府 intern 亂抽架咋，唔睇 gpa，唔洗傷心

係咪engine果邊？ business intern係咪未出？

我所知有 2 批嘅，有啲 6, 7 月返工，有啲 7, 8 月返工
所以其實有一半仲未派
至於 engine / business 係咪分開出，我唔清楚，但個人覺得應該一齊出

係咪淨數字post都唔洗期望了？

多謝安慰 咁我疊埋心水搵其他啦唔該你

有無 intern post 個 list 睇下？

我搵過 應該close咗 我讀poly 個job board過咗期嘅post會close 所以我幫你唔到

有幾多人過3都冇intern?

過3.7都無

你而家總共有幾多interview?

等到月中啦

ME係原罪

Me 狗
身邊同學都有offer
自己咩都無
日日望天打掛 好慌

I know that feel bro

Mech狗加一

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

屌 咁多mech狗冇offer

大電都唔好得去邊

上面成堆人有offer喎
grad job大把人有offer啦

有無水務處post 2消息

真

睇嚟大家唔知有環境工程哩個終極乞食科

好彩唔係我
有無人nom咗3

師兄讀civil？

關

上面話3.7都冇offer嗰個ching係sub degree上？ 身邊gpa高(over 3.5)嘅fd全部都有晒offer

報 consultant定main con定sub

其實問咗2個fd啫 client consultant都有 有1個係yr2嗰陣返過intern 不過佢地唔係mech 可能情況唔同

interview都係formal架啦

好多人已經開始翻緊intern了

點睇town gas intern / placement

TGC placement 點睇

有無人收到emsd vts04

唔同科，d題目可能唔一樣

有冇人收到ibm interview?
要做1年placement 抵唔抵做

有無人有EMSD 58 消息
nom咗好耐都未有call/offer
係咪呢幾日會派?

同埋有無人聽過Urban Spring 好唔好做?

你咩major

我都係58
好似未收到電話 如果有都會reject
ching加油

Urban spring唔係no pay offer咩

Housing SE 5. HR sis give me second hand offer

Ching都係hku me?
有其他offer?

巴打都有in過?
佢打咗電話比我話有offer

聽日簽?

係呀

有冇人係EMSD 30有冇消息

可唔可以加師兄tg 討論下

統計下，有無人同我一樣都係無offer。

就嚟又一個禮拜

日日拜offer god

dix construction如何？有人in過？

報左水記 post 2&4
ive仔報政府intern係咪唔會有消息

我都報咗2同4，學校nom咗2，但仲係0消息

唔係揀一個post咋咩

好似每個post都要獨立交一份application form

學校nom左你未？nom左就有機會啦

水記唔係可以交一份form 排choice咩

Nom姐係咩意思？
乜學校email都冇收到

nom=推薦
如果讀緊香港嘅大學嘅話，政府intern要學校推薦先可以參加。唔可以自己報
（好似係）

我記得要分開2份報2個post

如果經學校報，好似要有nom你既email先有機會

我係經學校報
填完form就交比負責人
5月20/1交
到而家都未有消息

收到offer了

Emsd?

工程真係好景
咁多人有offer

又一個星期 仲係0 interview 收皮了

Rec?

Ching sub com係邊到搵

emsd打黎未

如果你未簽約可以reject sub con 前提係誠心啲講
但係你send曬email話要就冇辦法啦 其實我覺得學唔學到野好睇個人 正苦你主動啲都可以打好關係

Emsd嘅話 係
Wsd就唔知
Btw 一係no offer 一係一日兩個offer

wsd遲到咁不過聽講wsd都係hea返

On9 Sub 仔有乜野學？

手板眼見工夫，做到就識嘅野洗乜預先學
Intern 梗係刷 CV 啦

講咩係 contractor 先學得多野個啲都係點鳩你
根本度度都有野學

Sub con 負責落場砌野
contractor 學報 tender，中左先係單 project 負責 coordinate sub con，定期交貨比 consultant / client
Consultant 學 design，睇例書，收貨，管住 client d 錢
Client 學 project management，點預錢係唔同 project，一個人同時睇幾單 project，追 consultant 交進度

根本學嘅野就唔同 無話邊樣野先有用

冇囉冇嘢好討論

睇你遇到咩人啦
有啲會比啲 job 你做，比份 excel 你執下數據，帶你出去開下會，慢慢兩個月咪知成件事係點，可能件事係電工 C 牌個學歷要求提升

都係由執 excel 做起，有啲人做 excel 覺得無用，有啲人理解到成件事，第時 interview 入面講到你嘅 achievement，咪入到 client

有啲 intern 無乜禮貌，講野又唔稱呼人，咪比人掉係度坐兩個月

正正常常點會玩鳩你叫你鳩坐

我自己好好彩有emsd offer已經accept左，但係都有一間應該唔太出名既consultant（或者我唔熟行）約interview。

其實會唔會都係出番去溫私人公司有用啲？雖然然我讀mech都想做番mech野。自己個心仲唔定，跪求意見

例如，學歷要求提升，開會要同咩對象傾，邊啲支持邊啲反對，點樣說服哂兩邊，準備啲咩 point 係個會度提出
呢啲 Soft skill 都有用

咩 Offer ？有無 description？

vts02，佢話就係做啲towngas, pipeline野，我自己覺得都係mech野，反而一路個興趣都唔想做Building既野。

哦，果組好野黎

Ching post 幾?

吓即係咩意思，好麻煩？

WSD收到電話啦，但其實一個post得一個位，吾覺得我爭到

真係好好，好肯教

巴打，我報左vts25，想問你知唔知有無消息，學校nom左我好耐都無消息

有無 job description？
因為我唔知啲號碼

district cooling system at Kai Tak Development

今日有無人收到emsd offer

應該收左人啦喎

唔該巴打

intern 好閒，搵到好工固然好
返咩 intern 都好，最緊要唔怕醜問多啲，要知道自己做緊咩，final year grad job interview present 到出黎就得

Ching可唔可以幫手睇埋energy efficiency labelling請左未

6-7 月呢批收左啦，不過 7-8 月又有一批 intern

唔係同一個post淨係會收一個咩？

詳細我唔知呀，但上面個 post 個部門尋日入左一批 intern 啦

一次過入左十幾個

同一個job 會有2批人唔同時間？ 係咩

有分working period架

巴打想問下period analysis in fault feature, breakdown effect, root cause and location of air conditioning plant比晒offer未

收到，唔該曬Ching

btw有無巴打報咗medium term emsd internship

學校nom 左我EMSD(78), WSD的post 3
一個回音都冇，準備做廢青

cedd building highway asd 有冇消息

有冇人下個禮拜 in 地政？

有無人有EMSD Post 58消息
Nom咗好耐都無消息

Hi 巴打我都係58 都未有消息

有冇ching早排收到emsd電話但而家仲未有email

星期一打一打先

開始等電話

賣鞋intern 各位巴打點睇係咪要瘋狂OT

點解冇得in?

係架？等我仲有一絲期待添 雖然我條件其實好差

Reject咗政府hr姐姐

今日有無人收到emsd電話

啱啱收完

巴打咩post

有無人wsd post 3有回音

+1想知大家邊度睇到

你civil and structural ?

有無人有wsd post 3 消息

求客觀分析EMSD 定 tramway
邊個學多啲野同實際啲

EMSD 個名行內人點睇 同埋係咪真係hea到冇意思

賣鞋intern 好睇你做邊team.
C&S 嘅structural 就長期要人加OT (grad E)
intern 就OT 1-2 hrs

巴打你civil team?
intern OT 唔出奇

返intern係咪都係日日老西

恤衫西褲/牛仔褲?

AE 18.5k連福利正唔正常

睇公司

AE 即係完左 scheme？

咁快？絲打你幾時apply？

日經
今日有無ching收到emsd offer

介唔介意講你咩field同GPA高唔高？
小弟冇intern好心急

唔該你

AXXX intern 使唔使OT

有冇巴絲有房署GE offer

有冇人收到 wsd offer
諗緊好無take

有機會係 佢可能係總機打 你打唔翻過去

emsd post 10有冇消息

又有廉價奴工

係打唔到㗎 嗰時係HR 姐姐搵我補交資料 佢見我咁耐都冇打所以就直接打多次先okay

輕輕一推求電話

唔驚啦 會email再搵你

請教下各位poly嘅electrical engineering好唔好🙇🏻‍♂️e.g.老師同資源

Ching咩科 點解有咁多interview

會咩 驚佢唔會再揾我想畢業

記得電話唔好靜音

繼續拜
Interview God
Offer God

老師全部都好nice
成個department都唔錯 今個學期係成個polyu唯一一個提供pass/fail嘅department，連fyp都可以
真心對學生好

你咪撚on9啦

聽到咁好想轉過嚟

有Offer -
有兩個Offer -

個post開始無人
人人有工開 個個有工練

真 一日都推唔到一頁

根本個個扮無offer
事實上拎晒3a2m client喺手

連登=人傑地靈

連登仔唔係Client都唔做

做3A2M會比人笑

乜柒都未有
望天打掛

U are not alone
祝ching 快d有offer 唔洗defer

大家咁話

後期開始收多咗offer

可能有啲人有咗唔要

rvd有冇清收到offer?

mech狗 返intern有咩做
係咪咩都唔識

又一日咩電話都冇
個個frd都已經返緊

你in咩post

咩post

啱啱？但喺冇比offer？

有冇ching in 咗td
分享下

WSD post3 我收到電話話要interview

有冇巴絲去左apply 新輝建築？

升yr4先最易搵喎

佢係指yr 4 開sem 先做intern?

新輝今日in完 我想返工咋

Subject test難唔難？

你話apt test？我覺得唔難呀

巴打經咩途徑同埋幾時apply? send過cold email冇消息

不過我上星期五send

早兩日send比hr@buildking 唔知有冇分別
巴打加油

自膠，I mean 新輝唔係buildking
已經apply到分唔清邊個打邊個

見佢wts用曬中文好似好流咁
你有冇著曬老西

16/6 下午4點

Offer God

有offer未啊

新輝in得好hea

問咗咩？

無問...

同問

未做過apt test 好驚

淨喺自我介紹同apt？

Any Ching receive Highway VTS post A ?

有冇巴打收到buildings department structural enginerring VTS offer?

係 佢話唔使in直接派咗offer 唔知係咪二手

Yr3

Paul Y BS 出interview

介紹有咩講？
有冇話幾時出offer?

有

幾時？未in但想知

想問lands department VTC出左offer未

水記派緊vacation trainee?

由冇offer 勁唔開心 去到而家收到三四個interview 兩個offer

有冇話幾時出offer?

上面都有講啦

你in左邊個post?

直出 offer 佢一講水記我就 reject
都無聽到邊個 post 添

係 佢好似有話個offer係conditional 到時交文件會係咁意問少少嘢 佢有冇同你咁講

有冇人TD post 40收到interview通知?

能力測試考咩？

巴打你幾時報嫁？

Ching in WSD 邊個post?

都頗耐時間 唔係太記得

我呢排見到佢個ad先報唔該巴打

我係electrical post

post 3係咪都好多人有interview
yr3諗住駁個offer

emsd係咪可以唔洗再等

個個frd都返緊工喇

仲等緊加一

政府做嘢好撚慢

Mech post出左offer未

大家點睇mott mac

其實dse成績係咪好緊要

有冇人報buildking
你哋用條link定email報？

Diu 我以前覺得做工程師好舒服，得閒落下一個site行行企企咁就有一日。以為好做IT 多多聲 之前轉工諗都唔諗入咗工程部，本身做開BA。

屌點知兩邊都一樣咁撚閪

6點喇

屌原來interview

apply左未有消息

入左新輝個whatsapp group

Hi
記得起身

新輝係咪即係新鴻基？
定係兩間分開報

啱啱見到個whatsapp group invitation... 姐係點?又要in?

想問有冇人收到cedd電話問你係咪有興趣做，有嘅就further process? 我知有Fill Management之類嘅post有通知，但我想問嘅係後面嗰啲 site office posts

我post 25都冇收到電話

咁係因為你仲後生 唔知工程將會更閪
冇熱情嘅都係轉行把啦

有冇td43消息

屌你老母emsd連interview都冇

金門6月8號先叫我interview, 今日13號都未有offer係咪收得皮，有同學學校叫佢apply,5月尾in 6月8簽約15號開工

利申:THEI CIVIL year 3，自己係佢官網apply fellowship 既

subcon係咪唔會收過3

apply左，in慨機會都沒。

巴打幾時apply 架，我5月頭已經apply
不過佢interview 都無咩特別,hr in問d野好行，我甚至覺得佢無心in

thei 工程界一大
仲要係civil 神科

內部黎講某d 教授同學生質素黎加埋今年搵intern咁既情況黎講唔係好覺幾神
每次被分組都有唔少free rider ，有次中期報告4個人做8個人野
year 4有條女直頭d兵幫佢做哂所有野

外部黎講做緊野d fd都話THEI個名臭臭地，神條毛咩

某d姐 今年好多thei仔有靚grad job offer喎

Same 無得in

希望我下年都有，遲咗讀番degree唔想再浪費時間

有部分應該係假膠，但我相信唔少都係真
工程界第一學府: Thei

等多陣 金門7月仲有round intern返工

師兄係入面做?

無interview

我五月中下apply 慨，應該系太遲apply

中文
問你點解想apply 呢間公司intern
AP Test 唔駛溫書，考你logic

有冇人知EMSD Post 78出左offer未？
等 等到2047

+1等緊emsd 唔知出晒offer未

但係都通知咗你個fd啦 ，我仲未收到hr嬸嬸電話，心已灰

報左冇interview +1

有冇人收到emsd 電話但係未有email

巴打幾時收電話同咩post

好似上星期三 post 30

有冇人收到Sanfield offer喇？上星期in完話今個禮拜會派offer 好想有工返

有無人報左aecom? 一啲消息都無

Sanfield offer集氣區

有fd做緊 上星期開咗工啦

收到kone elevator interview，rejected

又無份了

佢地有好多offer? 見一個grp都十幾個 幾百個grp

嫌佢細？

我想都知佢到底係揀幾多個 係唔係十幾個爭一個位

極緊張 哩個都唔請summer就無工翻

喺第二間做咗一個禮拜啦

sameapt test part 2好多唔識

Ching你地group幾？
想睇下到底幾多人爭一個位

利申 已知有I組

N

G

cls
即係唔洗預我

P今朝in完

聽日有冇人in China harbour？

吓 原來仲in緊wtf

冇消息+1
下面話返緊工gg

in 嗰陣發現都幾多year 2
唉我要畢業啊放過我地啲year 3啦

Q 下晝in

K here , 原來咁多組,咁即係冇機啦

有冇咁L多啊

報咗Sanfield 但無畀人加入group

唔明衰咩

Ching衰太遲報?

當佢一grp揀一個都好q多人

11號都未dead

屌你

哩度全部都construction?
有冇電

我見唔少BS intern喎，都係搵唔到?

今年EE入main con, consultant 仲難過入client

報乜都係冇回音冇得in
六月中喇屌

Client 同政府帶頭狂加 intern 位，應付就業問題

自膠以為你話金拱門
你exchange期間喺外國in?

其實政府intern唔係廢的?

唔係

aecom好似都係派offer
個fd 2.7gpa 都有得做

3.7 gpa in都無得in

+1

因為真係唔使in
個fd淨係比左cv過個月已經叫佢上去簽約

認真咩?
aecom in 完冇offer

廢
不過搵grad job
GPA影響intern多多聲
基本上你話兩個月學到啲咩 真係冇人信
intern最緊要識人 R return offer

睇佢做咩team
我個fd嗰team要in

可能係咁

Sanfield hr係咪唔記得左打電話呀又話15號開始派offer

有冇ching收到新輝offer？
收到可唔可以單聲？

苦候電話集氣區

繼續等電話~

六月中統計

有offer
無offer

有冇ching下星期in transport department？

我23號

我都係23號 我係ref.035 你邊個post？

license都計?

有冇近排先報Paul Y既朋友收到hr姐姐既電話？
我等唔到

可能未打到 聽日會收到嫁喇

仲有冇咩intern可以報

E mail出

利申 reject咗

1001